我家下真係好想

屌個自己好廢&衝動
send過成24個1q84咁長但都...
然後噚晚又開始唔頂到個人
但今朝無啦啦再嘈妖好煩之後嗱嗱聲去
但又發高咗wing咁走屌經已覺得好廢
但係....屌...返到去問係咪send咗畀八婆
屌一睇係...forward埋咗
錯咗個手on9囉又hahhaa
之後話全部紅底話我無用屌
話哥一條船但識做我就唔識但唔係一條船囉
屌好想走但一諗啲好又唔應該同無能力
再咁上去真係好辛苦唔忍到
經已好想好想更人...每日如是

改正左先

?

唉

miss me?😜

hi 腸腸

走lu

頂你個肺

死開啦你

死緊開

洗腸

飲完1l又要再煲過
唔開燈但唔瞓覺

咪jer

突破40

係唔想估...

腰圍？

高度